輸緊咩?大陸半禁片教緊你革命

輸緊方法,輸緊思想

睇下D有養份既野
係對今日局勢有養份既野

唔好盲反套大陸片
好東西係到share出黎

條片分析完,好宏觀睇到哂點搞革命
好有知識性
如果你話半個鐘 too long cant read
咁你就食屎啦

respect Happy Kongner

1

7/9機場更新 求求大家

2

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

3

4

5

6

7

8

9

10

其實幾好睇，30分鐘唔覺悶

多巴打help push

多謝

11

12

13

三部曲黎講最好睇係佢

14

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

p牌都想幫kongner推 仲有like埋Kongner Facebook
利申打手

15

推

好東西,唔怕做打手啦

push

睇完30分鐘版本想去搵全套黎睇

16

17

18

推啊

真係咁多人唔識讓子彈飛咩
定係見到大陸片就飛左

幫推

大陸近十年最好嘅片，沒有之一

果排仲笑緊 3D肉䈬團片潮文
仲笑緊杜文澤話要睇子彈飛,睇讓子彈飛唔好
原來讓子彈飛係套咁既片睇

19

20

21

22

記得條女好大波

23

高質推介! 但大部份香港人係騎牆派, 我地要承認呢點

讓子彈飛 齣電影仲正

推
推到佢個台比人ban'

思想未覺醒，比航母你都唔敢用

啱啱睇完！

Ban佢台

Push

推 早兩日睇完喱條片 冇諗過就已經有人推介

可以較兩倍速， 15分鐘睇哂

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

好野嚟!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

所以真係唔好再自殺喇唔該

其實非常反映中國人思想

神作 我由六年前睇經已好中意

其實除左成套野有意思之外
拍攝 節奏 就係神級

極度建議大家去睇

但好難有Seed

套野睇左5次以上

由法西斯套片之後就開始follow
片長但完全唔悶
有事例又有分析

佢地會唔會明 好懷疑

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

我睇左呢條
有少少驚訝點解大陸無禁到

套戲真係冇得頂，如果姜文唔係有關係早就禁咗

佢係濃縮版嘅精要
睇過讓子彈飛都要睇完佢呢個解說先明曬佢講咩

讓子彈飛一會兒

不如搵次集會播呢條片

嫌半個鐘太長？
可以教倍速睇嘅

張木知就係天琦

讓子彈飛

睇咗

民意撚死不承認

我們知道他們說謊

[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

翻譯翻譯
什麼叫他媽的驚喜

我今日都睇咗，希望多啲人睇到！

第9點真係好重要

精彩

所以我地應該要宣傳

1. 撤回條例
2. 撤回條例嗰下股市升左1000 點
3.林鄭錄音話想請辭

等騎牆派同大眾覺得政府退養
--> 我地好似贏緊咁

同時對黑警講
林鄭隨時下台
冇人再保佢地

利申：
五大訴求
決一不可

套嘢好睇

*缺一不可

套戲好睇

831

真係 係思想方面講得好精 好多人都打破唔到奴性

Push.

行開左半個鐘 上到熱門
多謝巴打門
比多D人睇到
繼續push

條片講得好精要
Happy Kongner其他片都好正
深宵角落頭仲會講時事 少數敢言YouTube channel

利申：kongner打手

支持米加

lm

美茄呀 冇人叫米加嫁啦

too long cant read

𠝹櫈電影學會真係好好睇
文學人分析真係好有深度

推到佢比人ban台!

咪呀

讓子彈飛好睇

公仔書都好正 不過奧雲成日唔更新

姜文作品係見得下人既
鬼子來了最正

用力一推

kongner條片超正
但套戲仲正

十月圍城都ok

一早睇咗

如果群眾有得fc 佢搵替身都煽動唔到

睇左5次都有多
每次都更有得著

多謝巴 好睇

推 我係米加打手

開心share下
記得幫佢訂閱下

p牌都推

留名待賞

sad but true
佢自己都有心理準備比人ban
即係講野都中point

讓子彈飛 好高質
好多手段 同共產黨一樣

唔夠奸 冇方法

民智未開

呢套好撚好睇

第六點
哩個世界太多毫不作為，助紂為虐嘅人，說服佢哋不可能亦無意義，反而浪費自己時間同生命

第七點
每一步都要深思，要控制自己，有仇必報，但不能急於一時

機會只有一次

得閒睇晒成套 幾好睇

你講d乜 前言不搭後語嘅
片中point 未必會俾人ban台喎

所以我地唔應跪黨鐵

我諗緊中point,work
就會被河蟹

個問題係喺個「掣」到呀

所有手足即刻寫一份
不自殺聲明
交俾信得過嘅人

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

721 85 811 831

依家kongner 驚中copyright 姐
中夠三次會ban台 佢地中咗兩次啦

姜文d戲唔錯

米加都好高汁

奧雲都好高汁

終於有人share

要令人跟你
要畀人覺得你有大贏嘅勝算 落籌碼落你到
關係法 老鼠芬

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

用一個鐘睇左兩次 冇諗過套電影同我地講左咁多野

某部分既香港人真係好迂腐

明知係錯既都跪（國泰）

更加明白撤回係勇武手足爭取翻黎既

香港人要加油啊 唔好淨係旁觀

高質youtube channel
每逄星期三 六有直播
星期六專講香港每星期嘅大事
我可以講呢個channel 可以令你反思更多
學到好多野

pushh

要有好多覺醒

讓子彈飛講咗一樣好重要嘅革命要素-武裝
which is 香港無/內地都無
所以我地市民可以做嘅野係全港性罷工/市/課
用0生產力逼使政府解散
which is 太高代價
which means 革命能唔能夠成功變左睇人民肯唔肯犧牲
現實黎睇 我完全睇唔到香港人團結起來革命嘅決心
然後.....就沒然後了

第六點要宣揚俾嗰啲以為自己可以感化藍絲/廢老嘅大愛撚睇

第七點要宣揚俾前線睇
每行一步都要深思
每次行動都要set三樣野
目的、死線、散水路線

目的係你行動嘅主線
要專注完成

死線係要定個時間俾自己
時間一到不論主線有冇完成都要撇

散水路線不解釋

有仇必報但不能急於一時
支持私了
但要睇環境
附近有狗就拖遠啲先打
亦不能貪刀

讓子彈飛神片黎，

睇完一次都唔明點解唔禁，開張明義講革命

呢套野我睇左一次後，消化左兩日
滿腹疑問睇劇透，再睇第二次

神劇無誤，亦對姜文呢個大陸佬另眼相看！

一開始架火車仲有一個隱喻，就是”馬拉列車”
”馬列”（馬克思列寧思想）表面是噴蒸氣，實則是裡面在吃火鍋，用蒸氣做假扮先進，火車動力卻是用馬拉出來的！

邊三部

好睇

讓子彈飛好值得睇
當時上映都好神奇
中國審片班人可能全部都無腦

推，有營養

推 好撚好睇

最近番睇，大約講革命，要人民有怒，但阻擋人民反抗係恐懼，只要帶頭人打破恐懼，人民怒就係釋放。

理性處理831消息

推佢老母

讓子彈飛上個期好多分析架喎，勁多暗示係裡面，而家又拎出黎?

小鴨影音有

煲左幾次
好有用

推！

721 811 831

呢套戲真係痴撚線 以前以為係中國打飛機片無睇
點知一睇真係不得了
最撚勁係無比人禁到

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

Pish

大家都應該睇下！！

高質
民意只係會跟蹤勝利者

睇完, 講得好岩, 推

重點，係要贏
贏咗就有民意

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

雖然無咩時間 但係有好多野要俾時間空間進步
唯有希望可以進化得再快d

成王敗寇